20/21 HKU Non-jupas senior year

有冇人都non jupas 入左HKU ? 今年啲offer同admission 都好似好慢。有冇人同我一樣仲未收到Email 同my portal? 但係5/8 要reg 科 好擔心。 有冇同伴認識下

等下啦

推推

有冇同伴相認下

Me都仲未收到 今日已經4/8

我琴晚凌晨收到喇 Ching ， 你有未？今日reg科喎

有無人係non jupas
佢哋咩都未搞喎

同你一樣時間收到！reg科係一個學問